一人 N 幕震憾既電影情節

Hannibal(2001)
煎腦前葉配白酒

Saw

Taxi Driver

非常突然

錢嘉樂飲水

門徒智叔冇撚左隻手

Enemy at the Gates(2001)
史達林格勒 人海戰術

影視台都有低b仔玩膠

月黑風高，終於逃獄爬到上地面，除咗件恤衫，對天大叫

The Room抖室，改編歐洲變態佬禁錮少女嘅新聞，個小朋友走甩咗，被人由出世開始囚禁，第一次望住個天，藍色嘅

震撼在於，自由呢樣嘢雖然係無形，可以係垂手可得，亦可以一下子就完全失去。自由真係好可貴，電影想傳達呢個訊息。個感覺就好似有人一拳打埋黎咁，我完全感受到，唔知點講

All for nothing

鬼眼

不解釋

呢套嘢....呢幕真係....

屌，呢個好sad

名都錯
月黑高飛呀

The pianist

係喇係喇
睇過一次咋
The Shawshank Redemption

雷霆救兵
一開頭搶灘，有個士兵炸斷咗隻手，個士兵意識唔到應該要點做，好迷惘咁行黎行去搵隻斷手。到搵返隻斷手，又唔知帶唔帶埋隻斷手好，最後揸住隻斷手繼續向前行。

好細個嗰陣屋企人睇碟
唔記得套戲咩名有咩人
剩係記得有幕有人放炸彈喺架校巴到
架校巴載滿學生
下一秒架巴士就爆炸
之後有段時間唔敢坐校巴

魔戒2甘道夫騎白馬救場

Interstellar Matthew 見阿女就快老死之前

黃sir出咗事

嗰陣睇好震撼
依家諗返就exactly係上年香港嘅事

我反而覺得結局咁樣好做作，原著Stephen King好似無軍隊

逆權司機
主角揸的士決定返去嗰Part 加埋啲音樂 睇到我起雞皮

但咁先夠諷刺

Interstellar反而係第一個星球最震撼

非常突然 最後全部死曬

係咁叫媽媽 好寫實

我投依幕一票

另外引力邊緣 係太空爆炸完 d碎片勁快飛過都好震憾

自己屌自己，自己生自己，自己拐自己，自己殺自己，一條龍自己搞掂

醫療兵肝中槍叫隊友打多D嗎啡

唔覺得係諷刺wo，最多都係dum春，一隻蝕左90%既股，一賣就爆升十倍

反映現實, 人生有時就真係咁dum春一切都係運氣

Room 唔係 The Room啊屌

Room

The room

我就係費事check先打埋抖室，我想講Room

成套犬齒之家都好震撼

奧斯卡級別電影 vs 爛片界大國民

呢套中文名叫咩？

最震撼係個的士佬咁短途都接。

呢幕睇唔刻反應唔到
睇完都唔識講個結局係好定唔好

力王一拳打爆牆

大家可以回家啦

迷霧

俾錢嘅姐，五十蚊即刻開車啦

you are tearing me apart lisa

返番紫禁城

I did not~

Oh hi mark

interstellar成個尾段都好震撼

佢以為死梗，所以用槍殺晒自己友，點知一落車軍隊就嚟，感覺係諷刺緊人生無常囉，當然就係想觀眾dum春，覺得死得唔抵

Saw第一集最尾Jisaw起身果幕
我個咀由戲院門口O到返屋企

呢幕睇imax好撚靚

我係屋企睇，大叫咗出聲

咩number

加州大地震, 成套戲

霧地異煞

我係咪MISS左好野 呢出咩戲?

The mist

You’re just a chicken. Chip chip chip chip

條女好仁叫咩名

最震撼係對母子

再醒一舊俾個小朋友食

the mist結局
細個睇覺得好戇鳩
大個左覺得個夠膽敢樣寫結局 好震憾

小偷家

小偷家族
最後個小妹妹係走廊嗰幕

呢個真 嗰陣喺戲院睇大前半段都覺得好焗好壓抑
去到望到個天 我都好似有啲喘氣咁 呼吸都kick一kick

第二集又係睇到

好多上面都講左

突然諗起森魔（係咪咁叫）
個盲女發現啲怪物係道具嘅時候

有冇7-11呀...

痴線個開場睇完真係一世難忘

補圖，呢張真係一世難忘

屌呢度真係睇到呆撚左

我整嗰陣諗緊有咩戲係可以match燒生 第一時間就諗起雷霆救兵 本身係諗住臨尾加德軍揸機槍掃射 不過懶得再cut

影住個天嗰下，我有啲想喊
搞到我都好似經歷咗七年不見天日嘅光陰咁

呢套係玩回甘嘅，我覺得
因為太多真真假假，睇嗰陣都唔知係有怪物定有其他原因
但之後諗返啲劇情就好心寒

印度導演以前拍啲戲好好睇，唔知點解近十年啲戲水準直插落底

明明The Room都好震撼
Hi Mark

lalaland ending

The Master - Processing Scene(HD)

The Social Network

Synecdoche New York

Paris Texas

Twin Peaks

笑左

個女優都笑埋

好熟，HANNIBAL定FRIDAY JASON？

一分鐘唔使收廿蚊點解唔賺

殺人回憶最後宋康昊個幕

張天志 一刀斬鳩像膠穎隻手落黎

魔戒3 ghost army

太一
哭

仲有莊士敦攞架單車見佢

code

係咪生死時速？

唔係中國最後一個皇帝啦

定silence of the lamb?

屌 the mist 嗰結局真心shocking

av男優拎出黎射落女優對波果一刻

龍鳳鬥 最後填海坐係unun椅到講野

requiem for a dream

嘶嘶嘶嘶嘶 果到真係嚇到個心離左一離

張栢芝死人頭果個我屌你老母

Name?

四天王之一攞自己條腸肋番住力王

I fed up with this world!

Code or mother

留名

shape of water女主角突然同怪物扑野

唉，生意就係自私

女主角俾人屌屎忽果度

呢幕好似係特登拍嚟黑蘇聯。

鬼船

一開始救果條囡先正

Hannibal啦

上流寄生族最後嗰十五分鐘 睇到完都仲呆撚住

陽光普照 中間跳樓嗰到

阿凡達 成套戲

呢個位真係幾classic

我嗰陣一直有 "主角會變左膠唔殺佢" 嘅諗法

然後過咗陣佢就拉咗個遠鏡影佢射死嗰個兇手

the silence lamp

Jojo rabbit 對鞋

連登仔唔俾你貼呢啲㗎

李連杰？
鼠膽龍威

MK仔先睇avenger

The room 真係好震撼
成套野都好震撼

黑社會 踢鐵籠落山果幕好似仲勁

3 Idiots I quit

套電影做到特登玩男主角

個阿姐情緒勒索啲人陪佢返歸搵仔
出面咁危險，唔肯係正常

之後個阿姐咒人不得好死
最後阿姐無事
其他人好慘

個阿姐一支公出去無事
其他人去搵藥反而死傷慘重

個阿姐都好勁下

uncut gems最尾

教父一最尾個幕
阿爾柏仙奴一路殺人一路向上帝表忠

早排入戲院睇左
精彩

孤城淚

高登神戲Fight Club都冇人講

T-34 兩架坦克係巷戰鬥快轉個砲塔，唔係你死就我活

殺人犯
焗爐

The Shining個裸體阿婆

28 Weeks Later, 個老豆錫完老母之後個段

the silence of the lamb

隊冧兩個看更之後扮傷者逃走, 揭開塊面皮果陣

佢睇既係月黑風高殺蟲夜

古天樂 劏人果度

個時睇到依幕真係勁開心

我覺得第二集個ending仲震撼過第一
最後jigsaw係van奸笑

人渣！CODE AND MOTHER！

正想留言，點知你已經講左

血戀, 打真軍睇到我眼都突

鼠膽龍威

呢幕真係痴撚線

最後無事獲救
Happy Ending

Predestination 痴撚線哩套戲

算係叫人未到最後都唔好放棄希望..

英雄本色 發哥死個幕

習特勒

ass to ass

endgame fans 都忍唔住比負皮你

Btw 請大家咪撚再睇迪士屍

呢套係乜

成套都垃圾

無，呢套係垃圾

search 過唔岩我 thx

套電影想諷刺老美嘅英雄主義

係iMax 睇Gravity 真係好震撼

影住佢地三個各自訓係床到嗰下

師兄比埋個code黎先

watchmen
最尾主句死都唔妥協嗰幕

Whiplash
其實一邊睇果種好似就黎窒息既壓迫感好唔舒服, 但係又好震撼
主角趕去演出撞車果下就好似一首不停upbeat不停crescendo既音樂, 去到最高峰一下停左咁
唔識形容, 但係記憶好深刻

都話假

其實冇咁過樂少會咁
一直係做奸人入面冇咁奸個個

食佢老母

飛越瘋人院
chief 搬起個大理石

古川伊織

Fury
Brad Pitt 捉住個新兵隻手 要佢開槍打死個戰俘

3idiots入面個個整drone跟住畢唔到業嘅男學生，俾主角揸住佢架改造完嘅飛機仔影到佢吊頸死左個幕
最大嘅感覺又唔係話超震撼，但係每次睇都好撚sad

點解而家啲戲無人諗到呢啲on9野

雖然一路都估到，但第二個視覺都係好震撼

What's happened has happened

被跳樓

我覺得之前果段都正，全段攻勢都只係影住個on9翻譯兵既樣，冇拍到戰鬥既畫面黎描寫成隊好勇猛

清
你好勇

benz雄做呢啲角色真係好正暗戰又係咁

寂寞拍賣師 入咗間房望住埲牆個幕

教父2最尾殺Fredo

大隻佬 人頭
唔貼圖了

Aquaman wor

好撚興奮 差啲係戲院嗌左出黎

第一集Gandalf you shall not pass!!

Midnight express 睇到主角成功逃出監獄鬆一口氣

孟買酒店
幕幕都一槍一件或者爆頭 殺人好似拍烏蠅咁仲要全部手無寸鐵

雖然套戲又左膠又垃圾 但係睇親呢幕都覺得好震撼

求番號

上面有人貼咗啦

細個睇嚇撚到仆街

I took a souvenir , her pretty head.

鬼船

細膽唔敢睇鬼片
細個睇到泳池子彈洞流血水嚇到飛起

我都估到有非常突然架啦

Last Evolution
呢下仲要靜音

“Always”

Same 童年陰影

Code????

熔爐
個男仔喊嗰幕

code?

好多時睇完啲戲都唔係好記得
呢套個結局
真係想唔記得都難

Code

刺激1995

舊時屋企附近間影碟舖loop住播呢段開場，正仆街

呢套咩戲？

八點鐘, 有骨氣!
唔講唔講,見面先講!

一堆筷子插口係邊套港產片?

你識唔識揸車架！！！

The Mist

條友仲要笑人，呢下真係唔知邊個玩膠

Thx

IMAX睇勁震撼
仲要坐得前

睇拉頓屠城都好正
唯一敗筆係主角家庭線

形住你講緊小魔怪

係 叫一幫手冇人幫咀咒其他人 之後見番個個眼神

咪幾好囉～人類不會滅亡

貼圖唔打埋戲名真係好反智

DO IT!!!

童年陰影

仲有好多老鼠個幕

門徒
最尾小妹妹攬住吳彥祖果幕

啲戲名記錯哂

佢老母

唔係啦，成套戲主角每個英雄決定都害死人
反而一開始個懦弱女人就成家無事
呢套戲反英雄主義都反到出曬名

咩來？成日見人貼跟住畀人負皮到仆街。

The boy in the striped pajamas

Cinema Paradiso聲光伴我心的結局
Salvatore帶着Alfredo留給他的菲林回羅馬,發現是童年時想睇但Alfredo不準佢睇,被神父下令剪走的被禁畫面.

不過女主角個身體構造真。。。

Pan's Labyrinth

唔L係囉

唔明點解卡士咁勁 劇情咁廢

The prestige

個孖生兄弟嘅存在只係為咗表演完美嘅魔術

每次表演都要自殺一次

我們的父輩

鄭側士 果套？個細路俾鬼上身食金魚？

唔算係電影, 只係短篇影集

其實huge jackman 先係輸個個
表演一次就要死

nolan 真係好錫batman

我認錯

戰狼300
最尾飛矛個段
唯雖然本身已經知依段歷史個結局
但都覺得枝矛好唔抵

Sor囉
不過攞我同啲貼九唔搭八gif嘅人比

屌 仲有新宿事件吳彥祖冇咗隻手都係
好撚大陰影

birdbox 成套都好震撼

You are tearing me apart Lisa

有套戲唔記得乜名，講有隻遊輪畀深海怪物入侵，食晒船上既人，有一幕主角去到船倉發現隻怪物吐番晒出黎既人骨，果幕雖然唔恐怖但印象好深

無線重播過至少五六次

Deep Rising (1998)

兩個都好正

其實Zack Snyder 版英雄化左佢好多

唔記得
但套野好似講古惑仔
係大排檔後巷打死人
第2日個清潔阿姐發現
個口插滿筷子

STAR-921

有無同好？呢幕我真係好深刻，睇畫面都有聲

頂
早一個星期先睇完
想睇好耐，但一直都唔記得睇
開頭個廣告我以為係真廣告
最後係城堡拍戲真係超好笑
睇過少少分析，套戲啲鏡頭運用真係好勁

結他佬震撼啲
套戲就算咩都唔記得 都一定記得結他佬吊來吊去咁彈結他

我同意，呢幕細個睇真係好撚有陰影

證明你人生閱歷少

你人生閱歷最多

生活就係拎部老爺電視機去當

吹雞之後全部人開黑傘嗰套戲
唔記得咗名

套戲一靜就喊左

巴打...

咩嚟

Godzilla: King of the Monsters

天能最尾個鉗型攻勢震撼在我已經唔知做緊乜鳩愈睇愈亂，最後索性放棄理解

Sad你老味咩
睇得好爽喎

園子温係我最愛嘅導演love#
btw Netflix有園子温新戲，在森林中呐喊，又係正到仆街

好好戲

Atomic Blonde
如果計埋劇情其實唔多震撼
只係型

Remember, hope is a good thing, maybe the best of things, and no good thing ever dies.

都正

鄭則仕 任達華
烏鼠
屌你老味
燒個𡃁妹做炭
雖然係假
但以前咁樣拍都出到街真係on撚9

其實兩兄弟係輪流做
所以先兄同弟鐘意既人都唔同
所以先講唔出綁左咩結

有個差不多，唔震撼但深刻
奶共春飲葡萄適

我隻撈呀

咁多人負皮呢個對好多90後黎講應該係真陰影喎

哩套喺舊登出名伏，我係為咗睇下有幾伏先睇
最後發現真係伏

樓主pin this

而家睇應該拍爛曬手掌 一隻？ 成隊啦

失眠 黃秋生
爛臉 眼球同咬爛自己隻手

即睇

呢套唔識
我見地獄camera係向塔倫天奴致敬我先搵黎睇

我都係屌 大個唔敢睇返鬼船

巴打識貨睇到最尾呢一幕好似同男主角一樣過完左一個人生

如果香港有得上4K重制版一定會入場睇

我巧型

Netflix之前有得翻睇都唔敢睇

嗰陣細細個,好似啱啱升小學
老豆開咗嚟睇
嗰陣都唔知打杖係乜
你老味我好記得一聽到哨子聲道閘一放低就pew pew pew打到血肉橫飛
跟住幾條友沉咗落水畀子彈射鳩死,冇射死都浸鳩死
睇住啲兵畀人炸到飛起斷手斷腳真係好撚震撼教育
然後見到個兵瞓低條腸飛咗出嚟,嗰陣我都知屌條友冇救
大個少少先知枝嗎啡唔係要嚟好似打機原地回血而係畀你快啲死,二嚟係唔好影響到其他兵

真....套戲完咗個心都仲哽住哽住

投名狀血腥到 director cut 先有嘅凌遲

不可饒恕 結局

我都睇到眼濕濕

成套戲最恐怖就係依幕
唔駛唔敢睇

咁多頁都未有人講

紅褸妹妹

健身電影？

岩先睇完都覺得攰 相當震憾

the triangle 甲板好多個人頭個幕

The Secret in Their Eyes謎樣的雙眼
最後

world war Z brad pitt 最後整跌晒啲百事

小學7-8歲去親戚屋企，佢地播緊黑太陽731。

嗰幕係個女人兩隻手雪咗係啲冰，之後俾日軍淋啲唔知咩水落隻手度，再一野扯。

個女人兩隻手得返啲骨加慘叫。

我就嚇到呆撚咗⋯

之前係雞寶台睇打蛇
D靚將條仔綁係張椅到
當生日禮物比佢大佬屌
最後條仔痴撚左 用口咬佢條頸 大家攬炒

筷子插閪

雙重衝擊

殺死自己個仔 老夫婦 女人
諗住自己等死 結果被救

一開始堅持衝出間鋪果3母子
結果真係被救 喺車上面望住主角

想問下套戲叫乜名
我search all for nothing搵唔到

The most

Mist 呀

ho sad 親手殺咗自己個仔

通常越奸越凶狠嘅人，表面係睇唔出。
大D最多都係表面凶狠，行事衝動，但係樂少就剛剛相反。

當下嚇到喊左
至今仍然唔識形容當下感受

Netflix cut 左呢幕.....

一定要睇原版

人型蜈蚣

留圖唔留種
菊花萬人捅

史實係咁
平均每個軍人走入去24小時內打橫出返黎
平民唔比撤走
軍人唔可以後退一步

請問呢套戲名，thx

黑社會

Manchester by the Sea

男主角夜歸見到大火一幕
結局好sad, 永遠原諒唔到自己

唔該晒

（反港獨!!!!! ）港大校徽應該改做咁

係，阿根廷

打蛇成套都好震撼

係咪only the brave

幫啊媽綁鞋帶個part

Dancer in the Dark

死傻仔

入黎就係想講the mist

同埋最後佢自己一個行入體育館個下....

真正震撼係 斯巴達盟軍入村個棵人樹 即時毛管凍 戰爭既殘酷

細個老豆買碟返嚟睇，全家睇完之後同細佬嚇到收埋隻碟，係見到CD封面都驚

套戲叫咩名

lm

on9仔

UNLIMITED POWEEEEEER!!!!!

影視台都有低b仔玩膠

Z 大風暴,Costa-Gavras 1969年作品.
Jean-Louis Trintignant演的法官不畏強權,成功起訴串謀謀殺反對派議員的軍方和親政府民兵,Jacques Perrin演尋找真相的記者,但最後正義不得善終.
Z 在希臘文代表He lives
正是香港現今寫照

「婆婆，對不起。不是我不喜歡跟你講話，只是我覺得我能跟你講的，你一定老早就知道了。不然，你就不會每次都叫我『聽話』。就像他們都說你走了，你也沒有告訴我你去了哪裡。所以我覺得，那一定是我們都知道的地方。婆婆，我不知道的事情太多了，所以，你知道我以後想做什麼嗎？我要去告訴別人他們不知道的事，給別人看他們看不到的東西。我想，這樣一定天天都很好玩。說不定，有一天，我會發現你到底去了哪裡。到時候，我可不可以跟大家講，找大家一起過來看你呢？婆婆，我好想你，尤其是我看到那個，還沒有名字的小表弟。就會想起你常跟我說：你老了。我很想跟他說：我也覺得……我也老了。」

Come and See

牯嶺街少年殺人事件

Twin Peaks S2 E22 "Beyond Life and Death"

咩戲？

Alain Delon 和導演Jean-Pierre Melville合作的兩部經典

Le Samouraï 獨行殺手,以為Castello想殺掉唯一証人的歌女,但其實是一心尋死.[獨行殺手]除啟發吳宇森拍[諜血雙雄],早在英雄本色已引用了其中對白:[唔好用鎗指住我個頭！]

Le Cercle Rouge刧寶群英,Yves Montand的一鎗除了震撼,簡值型到爆！

做兄弟嘅...

日本戲-腦男

Netflix 算鳩數啦

井底監獄呢part無論睇幾多次都好緊張同激動

Network電視台風雲，導演Sidney Lumet 1976年作品
Peter Finch演的主播Howard Beale有精神問題仍被電視台擺上枱，於直播中引領觀眾走到窗前大哎: I'm as mad as hell,& I'm not going to take this anymore！
Peter Finch 憑Network 成為第一位死後仍獲Oscar最佳男主角。

咩戲

Interstellar

無間道
梁朝偉睇住黃秋生死喺佢面前

無聲狗咬死人

薯樂咇咇

我同意

竟然無人貼殺人回憶LAST一幕

睇咁多電影都係呢套最毛管凍

Gladiator 帝國驕雄

係

下？我覺得震撼都唔得呀？
咁你認為我係，我咪係囉

但縱觀成套戲，我覺得劇情有啲夾硬

竟然冇呢套

我唔多 但你真係少

T-34

個負皮應該係你出呢張圖嚇親大家 唔係話佢唔震撼

竟然仲未有人講呢套

BRAD PITT喺套戲個形象完全係暴燥﹑衝動

呢一點係佢喺套戲入面係完全無進步過

所以開槍都係必然 , 兇手都係睇中佢呢點揀佢做Wrath

反而佢最尾左膠唔開槍的話就好唔合理,個結局都會變得好鳩

What’s in the box

What’s in the fking box!

乜戲？未睇過

屌，袁偉豪

TDK 3

唔係呀 幾好 呼應返第一集面對恐懼嘅態度

龍在江湖

咩野叫tdk3
套野叫tdkr

佢老婆閃出黎個下，依場戲100分0缺陷